外賣俾人放地下

第一次用熊貓app叫外賣，咁啱睇cctv 見到個外賣員將外賣放喺lift地下，可以點做

好多都係咁 當睇唔到算

你盒嘢啲餸菜喺屎抗浸過水嚟先再煮，廚師屎窟痕吐淡口水炒埋一碟，仲有你杯嘢飲都係屎坑水沖出嚟加糖落檸檬，你又睇唔到我點整，你食咋嘛